香港冇法治。我香冇法治，香港冇法治。

完。